Strom dokumentov priloženého kompaktného disku:
/Application/expense-tracking-portal
− implementácia aplikácie na sledovanie výdavkov
/Application/websocket-service
− implementácia websocket servera
/Application/work-dispatcher
− implementácia modulu work-dispatcher
/Documentation
− bakalárska práca spolu s anotáciami v slovenskom a anglickom jazyku
/Documentation/Latex
− latex zdrojové súbory dokumentácie
read.me - popis obsahu média v slovenskom a anglickom jazyku
